西環十點係咪無人嗌

噚日比人屌老母
今日比人問噪夠未
但近嘅淨係聽到兩把聲
好無氣勢呀

叫罵你啲人返大灣區住

二坡坊自治區都無人嗌

西邊街有喎,仲有人應我

嗌返佢香港人加油
一係你試下嗌屌你老母中聯辦睇下第日有門人上門

光復香港 時代革命

我聽到有人播試問誰人未發聲，未知咩方位

高街電梯有喎

我堅尼地城

西環尾有喎⋯⋯

我聽到播歌

如果廚房/廁所，對住天井位。
試下係嗰個窗嗌，全橦大廈實聽到，又唔怕比人知你係邊個單位

我尋日都聽到
今日聽到一個男人同女仔叫

岩岩10:50左右又聽到

有嗌呀

下次試下先

係咪荷蘭街附近？

係呀 係咪你

遠少少仲有把男聲
我同嗰把女聲嗌左十句左右
唔知係咪你聽到嗰個

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

831遊行
831死線

無限期三罷

一定係！聽你好似係山上少少？

係
我對住係李寶龍路嗌
再上面我都聽到好多人嗌，但好遠聲音好散

堅尼地城有 邊個巴打嗌林鄭正仆街 點解你可以咁撚大聲

因為近你
邊個位？

我聽你把聲係最清楚
我每晚聽到心入面支持你地
利申：唔敢嗌 家企人係哂屋企

我星期二先開始係廁所對住荷蘭街方向嗌
之後兩日先轉左方位
今日聽到人大聲覆機嗌多左幾次
唔知係咪你聽到嗰個
不過我之後應該去番廁所嗌，唔想比樓上再屌
希望多啲回應

加油！

琴日東邊街叫完 得兩把聲應 仲好細聲

邊個位？？
我開定聲喇

今晚好多人應你 有叔叔應左你兩聲添
我都要真普選 五大訴求 卻一不可 黑警還眼

唔好再落街嗌
驚俾人斬

飲下蜜糖水

堅城有嗌

應該係屋企嗌
不過西環好多藍絲
睇下堅尼地城地鐵出面塊牆

嗌緊

羅便臣道都好少人

今日好多人嗌

上環都叫有人

應該唔係我，我叫得幾聲

今日好多ar

聽我老豆講
山市街好多人嗌
有個呀叔一開始想屌個女仔咪嘈
見到咁多人即刻收左皮

今晚好大聲閂左窗都聽到

樓上屌左我兩日個廢佬
今晚又講打死班曱甴
等我聽晚把聲好啲屌撚到佢仆街

光復香港